如果有人講咗個笑話⋯⋯

而你get唔到/覺得唔好笑
對方唔係你死黨，可能上司、新識嘅人等，你唔可以盡情屌佢
你會點

無視？
冷笑？
認真地叫人解釋？
定其他方法

假笑

上連登問人

哈哈 ok喎呢個

扮好笑 成日都要嫁啦 廢是人地柒

扮有野忙緊 聽唔到佢講乜

好彩生得我一副呆滯樣..只要反應再慢多二拍: 下? 就搞掂